停止互屌，文宣時候到

機場件事做左就做左

大家要學一個中國詞彙叫「定性」

咩叫定性？就係今晚在各大網絡做文宣，先定義個公安係搞事

「中國公安混入和平示威中！」
「機場內地客內藏木棍，竟是...亅
「公安鬧事，人民聲討」
「警方例牌遅到，難道....亅
「警察開真槍」
「有人持有我愛HK T-shirt 」

唔需要有真正內容，就算淨標題就ok，總之帶起陰謀論，要學會五毛藍絲手段，先行定性，為行動正當化，各位手足，為今日冇出而自責？出手時候到了，各位盡做啊

推

8.18!!! NOW OR NEVER

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811